有咩日文字典app好用？

有無d app係會講埋隻字點用法 同最好有埋例句

新明解

都幾貴
但好似幾好用

新明解有好多款 邊隻好

ios 一定係物書堂
安撞唔知

鏗哥

人肉字典

唔該巴打

佢鬼識咩 かばん都寫錯

但我想問新明解係咪無中文/英文解釋
用日文解釋返日文比我睇我會唔明

中日冇乜好選擇...Moji啦
英日就wisdom

小馬學左幾耐日文?

我呢d自己 好難答你幾耐
久唔久又睇下咁

Down左moji 謝巴打

堅系N4???

三大你想學牙？
唔好啦掛 仲嫌自己唔夠毒咩

用買weblio
衰load得慢

吾覺學日文有幾毒
我想去日本旅行果陣可以用日文同佢地溝通

人地會覺得你係成日摺係屋企煲動漫所以學識架

英文字典黎既

毒撚

你有無搵錯呀？
有日日，日英，日中，日韓喎

吾你老母呀

Serpenti Sei LLC 的 Nihongo: a modern Japanese dictionary & study tool

之前 chok 人個 ios app 推介 post 介紹